點解阿華田會叫痾華田？

你會唔會叫阿明做痾明

阿波羅

阿仙奴

柯華田

不嬲叫開阿華田

叫開華田

兩個讀法

一直都以為係個柯字

曼德拉效應

阿呢隻字可以讀屙

ovaltine

阿膠

屙彌陀佛個屙呀

痾朗

不嬲都係阿囉

一係熱華田 一係凍華田
咩情況先要講阿華田

你個名

阿市

痾華田個時

咁點解會變咗柯㗎

百萬軍中藏
屙豆
定
阿斗

因為飲完真係會好急屎

我會叫阿南做柯南

不嬲叫阿華田

有人會叫柯華田？
不嬲都叫阿華田

無知係原罪

關你鳩事咩

阿Q 正傳

柯富汗 柯根廷 柯拉伯

叫開 啊！華田

你想點撚樣？

阿房宮

Ovaltine

6IX：一定係曼德拉效應 但你唔信就點講都唔信㗎啦

叫開向華田

阿珂=痾痾😭

痾門

因為樓主飲d華田係我痾出嚟

幽默感真係無得勉強

叫開立克

請問打信長你地會叫阿市定痾市：）

阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦阿啦

以前d人真係有人讀柯富汗

點解音樂讀音岳？
咁快樂會唔會讀快岳？